習慣真可怕

「在行為心理學中，人們把一個人的新習慣或新理念的形成並得以鞏固至少需要21天的現象，稱之為21天效應。也就是說，一個人的動作或想法，如果重覆21天就會變成一個習慣性的動作或想法。」

剛成為習慣
你就離開了⋯

孤獨並不可怕，可怕的是你已經習慣孤獨。

屌你老母

Never

關你撚事

我講我

Neither you nor me

Thanks for sharing